<resources>
    <string name="app_name">The Longing 2</string>
    <string name="title_activity_library_shelf">LibraryShelf</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="game_story">
        Наш герой, обычный студент – программист, учится на первом курсе, так что его логичнее назвать математиком, экономистом ну или на крайний случай спортсменом, но пока еще не программистом, думаете вы, но нет, он студент Высшей ИТ школы, Томского государственного университета, так что хоть знаний пока и не много, он уже способен зарабатывать на фрилансе, хотя бы какие-то деньги.
Только полгода назад он радостно покинул свой дом, и ринулся на встречу приключениям в город Томск, где снял небольшую однокомнатную квартиру и стал усердно грызть гранит науки, находясь на частичном обеспечении родителей.
Никто этого не ожидал, но с наступлением 2050 года в мир пришел и ужасный вирус. Наступила тотальная самоизоляция, государства запретили всем своим гражданам выходить на улицы и контактировать с другими людьми. И теперь ты мог видеться только с теми, кто живет с тобой в одной квартире. Благодаря стремительно развивающимся технологиям, мир не сильно стал страдать от этого экономически, потому что большинство профессий уже были заменены роботами, и естественно доставка чего-либо уже давно вошла в эти ряды. Так же и дистанционное обучение не стало проблемой, из-за не столь давнего опыта 2020 года, так что процесс обучения быстро перешел в онлайн.
К сожалению, наш герой не успел вернутся домой, и остался одиноко заперт в однокомнатной квартире. И теперь его задача пережить карантин, и не сойти с ума.
    </string>
    <string name="start">start the game</string>
    <string name="end">ending</string>
    <string name="game_ending">Кризис миновал. Благодаря полной изоляции вирус не смог сильно распространятся, но, к сожалению большинство стран всё же пострадали от этого недуга. Мир начинает возвращаться в норму. Теперь ты можешь выходить на улицу, кафе и рестораны вскоре откроются. Но мир не будет прежним, никогда после такого он не оставался прежним..</string>
</resources>
